北方方言同北方支那人的起源！

我考究北方方言的3個特徵，引證到北方支那人悲慘痛哭的歷史！

因為幾次朝代經歷胡人屠殺強姦，北方淪陷區的奴隸(主要係女人同強姦所生雜種兒童，+極少量幸存的苦工男奴隸)，呢班人，即係後來講北方話嘅支那人，佢哋經歴非現代人所能想像嘅苦難同虐待，喺後來嘅北方方言嘅特徵入面所以推敲出嚟。

北方方言(即係現在所謂的普通話)：

1 失去大量中文詞彙(因為連續幾代人都已經唔識講漢語，因為奴隸兒童，連老豆老母係邊個都唔知，亦冇人教講嘢，女奴隸都好busy)，到後來解放了社會穩定之後呢啲人先重新向南方人學習中文，但好似鬼佬學中文咁，得翻幾成！

2 喪失漢語入聲，(原因同1，冇咗母語，同副教育局長一9樣)

3 兒化音(就係兒童被奴隸主當飛機杯養大發展出嚟嘅叫聲，每當北方奴隸兒童肚餓，就會手指喉嚨作出兒兒聲叫，唔多講嘞，太慘了，不道德冇人性)

蒙古人同其他蠻族，都係北方支那人嘅祖先，主人！
胡人征服者殺晒啲男人，女就當性奴，bb同細路仔就做尿壼，飛機杯！北方方言，起源亦係咁。